唔該大家煲大民賤聯反對派一萬

另外 因為派一萬要財委會通過
林奠條臭閪一定會將公務員加薪放喺派一萬前
變相黑警會加到人工
希望有人做文宣講呢樣野

推

推呀屌

推
咪咁開心住

屌你老母

推！
求文宣

推呀 我諗冇人想班黑警加人工架啦

[推！派錢係民主派功勞]民建聯、工聯會反對回水一萬銀畀市民

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

推呀 咪撚咁開心講派一萬點用好冇

推 今鑊難d狙擊政府 轉狙擊保皇&宣傳係泛民成功爭取會好d

啱啊 push

係
班仆街實會將派一皮綁實哂

我寧願唔要一皮都唔想黑警加人工！

推啦

我地一齊講一次
寧願唔要一皮都唔想黑警加人工！

每一步都係奶共既政治操作

呢張詳細啲

大家想fact check可以上返條link到睇

push

推呢個

pish

已經第一時間衝咗出黎
一定要煲到廢老淺黃淺藍都知

班仆街出左post啦 大家做野

推推推呀屌

一萬照要 應份比嘅
黑警都唔比加人工 仲要三萬thx

屌直接玩斷章取義啦
只講民建聯21/2投票否決一事
反正廢老唔fc

佢實放喺公務員加薪前
唔過就唔會過到一萬

黑警要扣人工

文宣 唔好畀佢領功

推上去，大家記得sd比d深藍廢老

原本有兩皮㗎， 又係嗰班死廢老藍屍

本來財爺派1萬，立法會派1萬，我地就有兩萬收架啦😡

推推推

推 家中廢老開始傳民建聯成功爭取

大家入去洗版啦

寧願唔要一皮都唔想黑警加人工！

民賤聯

Push

民建聯以下議員投下反對票，意圖阻止政府發放10000港元。
投反對票名單如下：
民建聯 李慧琼
民建聯 陳恒鑌
民建聯 柯創盛
民建聯 黃定光
民建聯 梁志祥
民建聯 黃國健
民建聯 周浩鼎
民建聯 陳克勤
民建聯 何俊賢
民建聯 劉國勳
民建聯 張國鈞
民建聯 蔣麗芸
民建聯 葛珮帆
以上人辨與港人為敵！與草根為敵！
妄顧香港市民貼身福祉！
以上名單將為香港歷史罪人印記！

Lm

up

本身有兩萬
依家卑佢搞到得番一萬

民建聯我屌你老母

推呀 幫手洗版
你老母

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

三萬thx

係

大家幫手cm下
覆下啲死廢老with圖

岩

11日要求派 21日否決
做咩事

推撚爆佢
仲敢喺facebook出po

屌柒佢老母 面皮厚撚到

文宣方向，寧願唔要1萬都唔想黑警加薪

Post張否決圖去下面喇

靠大家努力洗版

財政預算案係有特別會期安排專門去審議架
排定左2020 年 4 月 3、6、7、8 同9 日

雖然係咁 希望大家睇實支共會唔會玩野

唔要一皮都唔想黑警加人工

寧願唔要一皮都唔想黑警加人工

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！

本來有得派兩萬，依家得翻一萬

柒左就唔好推啦

好開心觀賞用bb覆我個po
我係你超級fans呀

認得你

好開心

彈出又彈入